iphone xr近排跌到5880，買iphone6s加android機好買iphone xr???

如果買xr就唔可以再買多部android機 部機太舊啦，要換啦，如果xr唔跌價我咪唔洗諗囉，同埋6s邊度有得買全新？

XR

邊到賣5880?

重買 6s 咩年代。
啱啱由6 仔 變咗機

點解要買多部Android?

同問

我買5800

深之都

未用過android

邊度

xr順便去trade

深之都 請小心

心之刀

一部 XR , 唔該

依個地方出名多平野睇怕好快俾人搶曬

OP買左未？

未

第一日係cmk出機買都只係$51xx

狗衝左

哈哈

cmi邊度？

張毛記你都唔識，唔怪得要去心之刀

點解咁平？

cmk x 安信卡12%回贈 + 迎新優惠600蚊

不過已經完左